藍絲都係地鐵airdrop喇

各位仲唔努力啲歸位？？？

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

藍絲學人用iphone

我本身都以為係手足所以收左

建議認住佢個名 send返張圖叫佢用華為